點樣可以嚴懲解密狗？

人地member左就係唔想其他人睇但總係有解密狗當有趣delete左，將解密列入違規得唔得